漆黑裡緊張的碰撞，你玩大左了，有排你煩

馬會見落飛落得咁勁 一定搵人查 查到果到..

警察又會當你同外圍盤口有關係

都仲未講唔中後 一眾苦主起你底 找你悔氣

好自為之

樓主中左好似無唔中死得咁慘

打錯, 係100%命中條友唔係樓主

佢中左都好D，希望D賭仔唔會搞佢
但馬會 警方果面一定會搵佢傾計

豬sir麻煩叫你班伙記做野！

收皮啦柒頭
你真係好撚on9

一完場佢即刻坐時光機走佬啦

哈，你吹呀？

樓主

豬蛇出手

希望豬蛇可以開file

豬sir係咪怕自己波台台柱個位坐唔穩

根本係到鼓吹賭博

唔想有更多人受害
親身見證過賭既禍害

樓主接管波台第一個就要清算豬蛇

連豬腦都認真

的確係玩大左

唔是個個人都似牛CHING咁 買角大成日中

我大不了返高登！

豬蛇

樓主係波台插旗豬sir即刻出黎穩固地位

on9樓主 無限ff 知你琴晚買唔到啦 好撚酸

唔中佢會畀人捉去漆黑裏

條友好似痴左線牙豬蛇

講得好

豬蛇有冇水出

小弟沒馬會戶口 +唔賭

唔中佢真係會畀人捉去漆黑裏碰撞

有冇手足mark左有幾多波台反骨仔買左4:2

其實都有
利記2：2阿仙奴

跟我好過啦 我有必勝角球買法

放貼士唔中都俾人拉真係好輸打贏要
咁喺報紙馬報寫貼士啲撚樣中咗一次之後唔中咪踎得監

報紙唔會叫人allin

角大俠？

必中角球

想入會

請大家跟牛CHING
牛CHING係信心的保證

ok賣咗架法拉利跟你，中咗送架俾你，唔中上門劈你

牛ching有冇telegram group

琴日果埸波大世界都貼下盤啦
中一個廿九倍波蛋香討果d地方都成日見，我之前求鳩其跟波post買24蚊四重彩都中過千幾蚊
條友之前開過咁多post鳩up，佢今次又照舊講到似層層咁，成班就係度造神on99

最後一分鐘先買?

中波膽好似勁 d

我淨係玩 wechat
心水會係朋友圈 share

求入group

人地鐘意做善事咪由得佢地囉

有咩好嘈
馬會大把錢派

出黎做野未？
學生哥唔受！

開tg大家一齊下仲好

去新post集氣thx

開tg大家一齊交流下仲好

因為唔想比人gun

聽日唔好後悔

集你老母臭

YES

豬蛇有無跟到?
回飛回到痴線

當年我靠賭起家
而家住緊半山半條彌敦道收緊租
而家班後生既有心水唔係落注
係上黎博正皮

咁自私

我唔賭錢的

豬蛇做開邊行大家都知
d 90後心態好易出事
豬蛇要查到你有咩罪真係話咁易

特西依家渣十幾層樓
為左貼地 所以做港鐵 為市民服務

豬蛇導人向善

我偶像

系
不過條油琴日9up中左自己都未必有買

我都係學達哥

達哥呃兄弟錢就咪學了

29倍？rubbish

Yes
人太有錢心靈會空虛
做社工同義工太偽善🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
地鐵先最貼地幫到香港人！

叫豬sir開返個波膽大家考吓眼光

開你老母咩
豬蛇吾會誤人子弟

我估曼連贏2：0

路狗又貼事後飛

我話考吓眼光都唔得? 我又冇叫人賭,
乜你咁撚惡

吹牙 佢連飛刀冇牙

賭真係害死人
比佢地贏過，下場只係輸得更慘

好波

4:2唔中由至可
中左應該比狗會搵人溶左都唔知咩事
識少少野算術喺到扮大師傅
今個4:2 我諗9成唔中 而且係差DD果隻

馬會係唔會做D咁既野

呢啲2打6豬蛇一棍一個啦

路斯基又係呢張圖

豬蛇條友真係顛嫁
快d拉佢入青山！

系！！

豬蛇認真了

3/9要跟路蛇了

笑左 馬會要查都查賭馬啡格先 查依d飛 豬腦果然係豬腦

係咁開po吹奏自己on99

踢完咪知係咪賭神囉

樓主同佢一齊死

係，對唔住

漆黑乜乜柒柒撚完班弱智仔狗就算啦
仲繼續假膠
一陣俾人起底咁就一世
癲起上嚟溶左你都似
實捉到你

真係4-2呀
講緊祖記

大師一出手，便g有沒有

有料嘅始終地位都係無法動搖

豬蛇又然

好彩跟豬蛇

豬蛇救救波台

豬蛇ho ball

豬蛇再一次拯救波台

豬蛇好野

心水ching

有冇人起佢底

睇佢講d野似學生

牙蓋有無買

牙蓋係莊家

出返場比all in左既手足追數啦

條撚樣上水未 想睇佢點兜

4-2=2

又中

有冇辦法起到佢底
呢d人係要俾d教訓

好想睇佢再出
應該仲會有人跟

唔中退出連登 應該退出左

買左?

無買 我賭開波既 唔會咁on9信條仆街
不過好嬲佢幫狗會累咁多巴打輸錢
就係賭開波先知 係外國盤無調整下 狗會將40倍調到最後15倍 係代表緊真係好多投注額買左落去

啱啊，以為班友仔講下笑，點知狗會真係降咗個賠率